有無人路經黃大仙 , 幾個好人拎住機槍封哂路咁

後面有架貨車停左係到唔知關唔關事

無圖開post

機槍

係...我係架的士嚇親 , 佢老味個槍頭舉高左指住我架車

係唔係啲解款車出意外咋

尖沙咀有人打劫左幾百萬 個犯走甩左

警美孚橋拉人

7條友分100萬